林鄭又話有支共支持嘅

支共除咗強烈譴責，搬石頭外，乜撚都做唔到喎
係驚定係根本無計啊

又話中共真偉大嘅

信用卡 銀行戶口
全部用唔到

星：嘩，呀頭，你初初叫我接呢單case既時候態度唔係咁架喎

達叔：唔係，佢不嬲都係咁

Sir:聽到未呀不嬲都係咁呀你聽到佢講呀，當初好聲好氣氹你入局姐